五大訴求，缺一不可！堅持下去才能救回被捕手足！

明白尋日同今日大家都好心痛，見到理大咁多手足受傷同被捕

的確，這一戰我們是輸左，但場仗仲未打完，各位手足要堅持落去，只有實現五大訴求，釋放被捕義士，先可以救返所有手足

希望大家繼續努力，吸收今次的教訓，記得要Be Water!

這場係持久戰，我地同黑警的武力差太遠，所以Be Water好重要！當年越戰點解可以同美國周旋咁耐，仲要係五五波，係因為打游擊丫！！唔好再打陣地救下大家，唔想再見到手足受傷同被捕

最後，我想同理大的前線手足講，你地好勇敢，唔洗驚，我地會救你地出黎，請各位善用陪審員的力量！！

光復香港，時代革命！